825荃葵青遊行最新路線

明日有兩條戰線
1. 荃葵青
2. 機場

我想講既係
荃葵青既手足唔係condom, 同埋準備左咁耐,
我絕對唔會賣佢地

仲有, 唔好再話去荃葵青既無用
亦都唔好再話去機場係分化
無論大家選擇去邊, 做自己認為岩既野
因為大台一直都係自己
唔係其他人
最後, 萬事小心

兄弟爬山 各自努力
五大訴求 缺一不可

同埋, 有不反對通知書

機場唔夠人都唔會搞得成
加上荃葵青宣傳咗好耐了
集中去咗遊行先
機場搵日再大搞

有無ching 幫手推
好似無行動post

無人推 唯有自己推

知大家都嬲，亦同樣覺得機場先最高效率
但為免今朝既事再發生真係要夠宣傳（812果晚成個連登fb都叫人入）同plan（特別係依家有禁制令同唔撞其他期）
加上機場唔會走，不如諗清楚再決定

光復香港，時代革命

但係去機場既文宣係幾時出?
我真係岩岩先知

825

就係未有呀
希望下個期91 92 97 98可以瘋狂錫春袋

動物界集會

應該見到好多貓，狗

係囉 唔係一早有共識
831遊行後
91 92 升級去機場?
點解無端端會去機場?

對敵人仁慈=對自己殘忍

其實唔難理解
1大家想重現812果一勝仗
2入機場塞交通唔洗送頭
3今日又有手足被射爆眼, 好憤怒

明既, 的確機場係相對安全既
不過荃葵青唔夠人既話
係咪變相賣左佢地?
我個人比較想齊上齊落
一個都不能少

咚咚仔約定你！ 不見咚咚仔不散！

推

真心做野都唔係一步登天啦
一諗到話今日想去機場就話去機場
同埋依家有埋禁制令
就算塞出面D狗都大條道理清場
到時諗點走, 點應對都係問題

推呀屌
出面一個熱門都無

D行動post依家好難推

同埋要帶gear, 個度好多黑社會

要人

借圖

push

唔好沈, 起碼比多D想去既人睇到

聽日見

帶齊Gear

pish

一定

沒意義的辯講太多了
在下只想相約各位明午葵芳見

聽日見~~~~

一齊黎 一齊走

推啊！要出黎啊香港人

推上熱門

聽日出黎啊！要堅持啊！

我地冇得再輸架啦

Push

推啦屌你老母

好嬲呀 推

幫推

721 85 811

荃葵青撚推呀屌你老母

推呀屌你

冇得唔push 825荃葵青見

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

真心唔知班機場撚做乜9
佢想去機場咪去機場囉
係度屌人...
一早已經講到明今日觀塘 聽日荃灣
機場要拎不反對通知書架咩？
日日都可以去架啦

825荃灣

過兩日有機場活動呀
到時再一炮過去啦

聽日集中左荃灣先啦

幫你推

明天見!

遊行

五大訴求 缺一不可

[屌醒勇武] 不進，則退

互推

行去青馬大橋睇浪

去遊行！

up

先葵後機

推啊喂

推推推

推呀屌你班連登仔

上熱門！上熱門！

黑警死全家

咁撚近
撈埋一齊做瀨取牛丸啦

出黎啊香港人！

咪話26機場

612 721 811

啱，手足支持手足
兄弟爬山

721

幫手推

我想呵屎

Pish

心很累 聽日會唔會唔夠人

全力支持荃葵青

出面有班手足唔係睇連登，跟返時間表行啦

我夢見有手足封北橋、有手足封黃大仙龍翔道、有手足封深水埗

葵青撚推

825 聽日葵青見

機場唔夠多人 下星期OK?
行埋呢次個個WEEKEND搭車入機場 OK?

831遊行
91 92就直入機場 有晒文宣~~~

出黎啊大家

831 902!

出黎呀
唔好做冷氣軍師
好需要大家

pushh

pushhhhh

8月25日 1430 葵涌運動場 至 荃灣公園中央廣場 五大訴求 缺一不可

荃葵青遊行

集合時間：下午2時30分
起步時間：下午3時
起點：葵涌運動場
終點：荃灣公園中央廣場
路線：葵涌運動場（起點） => 興盛路=>葵福路=>德士古道行人天橋=> 楊屋道=>馬頭壩道=>永順街=>荃灣公園（終點）

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

#GlobeConnect

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

先推行動po

去到幾點

市民發起明日在荃葵青一帶進行遊行，警方昨日發出反對通知書，只批准於荃灣公園集會。遊行申請人提出上訴後，今午與警方達成共識，改行替代路線後獲警方發出不反對通知書。遊行改在葵涌運動場起步，維持以荃灣公園作終點。

更改路線後的荃葵青遊行將於明日下午2時半在葵涌運動場集合，3時起步，沿興盛路、葵福路、德士古道行人天橋、楊屋道、馬頭壩道等前往荃灣公園，並於下午5時至晚上八時於荃灣公園中央廣場進行集會。

警方新界南總區警司韓婉君指，警方認為改在葵涌運動場集合較為安全，加上主辦方同意沿行人路遊行

些牙出去

小心藍衫斬人

葵涌友⋯加油！

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

如果荃灣停mtr
玩圍堵都幾麻煩
大家要有心理準備

好多人咩依家，做咩分兩條戰線

推呀

今日荃葵青遊行巴打萬事小心

【戰術】今日荃灣同往後戰術討論

[屌醒勇武] 不進，則退

全民皆兵，打狗救人。
光復香港，時代革命。

825荃葵青，826入國泰城抗議，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

826好撚緊要 自己諗下

預計7點遊行完結

推推推推推推

推 五大訴求 缺一不可

一日集中人手一個好了
唔好分散資源
人愈多，手足愈安全

我都想 但係見有一班係咁話想機場

我地要接受無大台既其中一個缺點

盡量宣傳荃灣啦
機場少宣傳自然胎死腹中

機場就其他日子再傾啦

依家推緊 荃葵青

荃灣既通知書去到幾點完呀？

遊行就7點

遊行之後仲可以集會

ok

今日仲有愛丁堡集會，但可以不理

今日荃葵青，天水圍醫院急症室1600至0000全員自己友信得過。行得走得有陸路交通，可以考慮。

天水圍就得我地急症室，可以調動資源幫助傷者。

分流站已預備Uniqlo 唔同size T shirts供人替換。
分流嚴格執行狗不得行近。
所有case唔入disaster panel（唔怕俾狗用後門睇咩事入院）

第一手資訊 入面有醫護係我中同 麻煩幫手揚出去
幫手推下啦

nice

一陣見

再推

今日重頭戲係對家場集會

各位行完可唔可以返屋企食花生

唔好學尋日咁

咩對家場集會?

狗嫂集會

係邊架?

鳩假期加持過嘅荃灣「天空之城」
希望大家可以記住，逃生好有用

痴線今日行都唔係熱門嘅top

又話運動場起步？

尋晚2240改左 RTHK報

大家今日行完返歸抖下啦

825 葵涌運動場

我眼殘

係運動場起步, 去荃灣

無分別

推 一陣見

推
其實一日好應該得一個行動
分開搞 一黎手足攰
二黎分散哂啲人冇咁大影響力

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.25 14:30 荃葵青遊行

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

加油年青人，今日我要湊真 香港小朋友。 你地兄弟加油。 我已供普巴伏惡金剛，金剛力量加持，義士們，努力!

前線手足，琴日一役證明左，出魔都唔撚割！

遇到狗唔多，要反擊！（要夠人多）
有手足落單要救！（琴日成功救左多個手足）
準備好火魔及煙霧後退時用！（琴日出技成功，大班狗咬唔到人）
遇到狗唔多，要反擊！（要夠人多）
有手足落單要救！（琴日成功救左多個手足）
準備好火魔及煙霧後退時用！（琴日出技成功，大班狗咬唔到人）

點解推唔上熱門

熱門無行動post

前線手足，琴日一役證明左，出魔都唔撚割！

1. 遇到狗唔多，要反擊！（要夠人多）
2. 有手足落單要救！（琴日成功救左多個手足）
3. 準備好火魔及煙霧後退時用！（琴日出技成功，大班狗咬唔到人）
1. 遇到狗唔多，要反擊！（要夠人多）
2. 有手足落單要救！（琴日成功救左多個手足）
3. 準備好火魔及煙霧後退時用！（琴日出技成功，大班狗咬唔到人）

荃葵呢次真係搞左一個月以上先成

又近左二陂坊？？？ 去送頭？

中排後排嘅人唔該遠攻掉嘢
汽油彈＞磚頭 ＞ 雜物

大家早啲到附近， 小心佢又亂封站。

或者搵定其他交通路線。

上熱門

所有偽前線入機場
真勇武入荃葵青!!!
偽前線亂咁走好影響前線士氣

推9月1

咁點解又去得完朗?
荃灣比白衫斬果位巴打唔係手足黎咩?

準備出門喇

出門了, 帶遮
真會落雨

食飽d起碼直踩6個鐘

推
依一世都唔好唔記得黑警做過啲咩
認撚住依兩個臭閪迫女手足除衫 非禮女手足
PC55827 霍少清
PC26522 陳詠詩

黑警捉左十幾歲細路女同細路仔上私家車
車牌分別係UX6347同UL5392